齊來撚狗 《撐警隊 反暴力》民間聲援大會

《撐警隊 反暴力》民間聲援大會

大會主題：
凝聚警隊支持者，為警隊打氣，民意授權警隊有效執法

日期：6月30日 星期日
時間：下午3-6點
地點：金鐘添馬公園

近日警隊執法受到政治惡勢力無理指責，驅散暴徒被抹黑成過度武力，嚴重影響警隊士氣和市民對警隊執法信心；我們堅信香港警隊是優秀專業紀律部隊，信任警隊能有效依法執行職務，除暴安良維持社會秩序。

香港政研會聯合立法會新界西議員何君堯律師為警隊打打氣，誠邀您一起集氣，驅走社會上的瘴氣歪風；香港警察守護我們的治安，今天讓我們來守護警隊的尊嚴。

撐警隊、反暴力！
支持香港警隊有效執法！

約定您：
金鐘添馬公園
6月30日 週日
下午3至6時

別讓惡勢力歪風破壞法治，一起走出來說正言。

歡迎不同團體及市民出席，是次活動為民間自發活動，香港政研會只為籌辦及執行單位，大會主辦及參與者皆為市民個人，不分彼此。

本活動不接受任何捐款捐獻，也不會安排任何物資派發，我們只需要您的氣場，為香港未來打氣。

#撐警隊反暴力
#支持香港警察
#有效執法
#何君堯
#香港政研會

傳送門

去左一陣比人count人數

放心 佢地有毅進制 逢1進100
好快突破300萬大關